單身巴絲有福了

免費配對

兩個人手機号加埋等於100就互相send email 認識

eg, 9+1+2+3+4+5+6+7 = 37
就要等 63嘅出現

利申，非單身

号你老母 又block多個

36 絲

51

我37

56

32

号你老母

37
單身真毒

40

47

我都係37 , 不過巴

btw 樓主号你老母

37

39

34

乜撚柒嘢手機号
喺電話號碼啊戇鳩

40 絲

Btw 大陸狗 号你老母

38 巴

42

54 巴
Btw号你老母

号你老母 祝你成世單身

屌你得20
即係注定一世單身？

得22 巴
btw 屌你，打咩簡體呀

34毒撚

35
65巴我等你

35
号你老母

個個都37
63個個好忙

49 巴

38巴😇

37公廁

45巴

屌你老母冇一個大過50配碌鳩咩

我44 絲

66

28 巴

42 爸

99999999都幫你唔倒

42絲

巴 自

仲有個電話號碼加埋18

60巴

過100 咁點

35

33 男

76巴

48 巴

43

42巴

38 絲

咁岩

機會黎啦 飛雲

36 巴

其實過60都好難啦
98888888都係得65

利申：真係on99計左自己係幾多

43 等57

巴31

等69絲

98巴

做乜撚

44巴

19 單身一世

33巴

我24

21巴

其實加埋等於80/90合理啲？

31巴

41 巴打

44先岩 小學數都錯

Email

你手機全部1-3字

要唔要chat?

39絲

32巴

41

41絲

43巴

35 巴

8個號碼，全部都係9加埋都只係 72

35巴

殘體狗

等64絲

45

等58絲既出現

我35 等65岀現

36 巴打 等64絲打出現

我都係56 巴

43 巴

41等59絲

我又係35巴
應該冇乜可能會有65既出現

50
有冇絲打都係50

係玩尾兩個字架
利申36

46巴
等54絲出現

39 巴😘😘

46巴 等54絲

33 巴

喂我57 巴

玩下姐雖然 無意識人

等48絲

41巴 咁多對手既

60

67男

70 巴 在此

30 絲

我60 pm me
樓上個巴打當我冇講過

29絲

全部都係巴

39絲 等61巴

37巴
等63絲
Btw 号你老母 電話號碼啊

好似係40, 搞錯左仲chat唔chat

39巴 等61 絲

我係樓主， 號sorry

呢到冇pm

11

我都係43

51 巴

46

43同路

25絲

你俾你email我

自膠 54先岩

号你老母個老母

48 絲

咁啱嘅

33絲

43 巴 x2

29 巴

有無58巴

38巴 等62絲

我35注定單身了

72

Hw abt tg?

47 巴

上呀

我都35
btw 号你老母

40巴

67，等緊 33。

28巴搵錢72絲

gaylo ok？

真心左

巴打我28

32絲

67巴

咁耐仲未有54絲出現 注定一人

42，等58絲

Ok

48

求毒絲PM

真？

50巴打得唔得

48巴等52絲

我都40

38巴

24巴搵76絲先岩

67 巴

sorry，係45，計錯數

29巴

47絲

38

49巴

34巴

34巴在此，66絲where are u

真？[/quote]

假？

有兩個42巴對手

52 巴

49巴等51絲

最盡得72咋喎

得28真係無機會 可憐

30巴

終於quote到

53巴

40巴 男女唔介意 只係想chat
TG: ckyc003

得18點算

假？[/quote]

albechow1994@gmail.com
求不要起底

仲問咁多 俾啦

albechow1994@gmail.com
求不要起底 [/quote]

30絲😂

等61絲

等緊56絲

29

[/quote]

49 （男仔）

24巴

我54

我65

42絲 等58巴

40巴 x2

38巴62絲

34 巴

Tg: andycck

我計完24，要搵76
你玩鳩我？

48巴

40爸

我仲等緊 33 絲

on99+1

56 絲

33巴 其實係咪唔會有67

等你好耐

差少少

你有冇睇

46 巴

72巴

41巴

33 巴
都幾難會搵到67 絲

48絲

仲有0添

26

41巴
加埋100難到仆街，搵一樣好過啦

好多72巴
利申 28巴

62絲快點出黎

31

屌睇錯最後2個字

33

33絲 等緊67巴

28紅巴

btw号你老母

話72巴嗰啲你地撞晒no.喎

有冇51絲？

40 巴

有年54絲

全部巴

58好難搵
42巴搵 58絲

巴海

40絲

係咪無人會有68

我都係44絲喎

我29
要71絲
99999998

好想俾人屌到硬

Hi 我都係42

40 巴 係你啦 做個朋友吧

72或以上既係外國巴絲？
8個數字比盡99999999都係72

喂 咁啱呀

我33絲

58巴

我諗我地可以做個朋友

38巴

根本勁難先搵到62絲

65巴求35絲

46巴

想互屌

屌，我24，搵個全9都唔夠100

52
巴

絲？ 緣份話來就來了
唔好比佢停

Hi me 51

哈哈我都係37

其實加起等於90會易D

點解有陣gay 味

注定做單身狗

51絲

同路

有人+我未

我56呀

屌你得19

等54 絲
Telegram: lihkjai1da100
各位無聊吹水都得

号乜撚嘢

係你啦

有冇46絲

唔通係緣份

其實100會唔會太大
普遍大埋都30多啲
50更加小見
電話入面有2個0更加唔洗玩
改加埋滿足到100/80/60/40會唔會好啲
Sor認真左
利申31，巴

我知你唔知

53 求 47💁🏼‍♂️

好撚慘

39巴 等61絲

同意

37絲

禁f5禁到壞 有50絲未

32吧

btw 20

係咪要做朋友啊

40巴 可以點交換contact

24巴揮手

Hi

難搵到

56絲寂莫等待中

屌玩第四第五加埋100好過啦
搵人開過個新post啦号佢老母咩

握握手，做個好朋友

巴 我都係32
應該搵唔到68絲

50 巴打

點解人地個d咁易

89 巴

又係巴打

真定假呀

49

45 絲 好似咁耐仲無55

一有依d招fd子活動成班發曬情咁

44

我有兩個電話number

49 巴
等51絲😂

仆街 當我冇講過 死hehe

等54絲[black] [/black]

64絲hello我係36巴呀

一齊等50 絲打啦

注定單身一世
21

50

41 絲

Same

屌你扮絲

要搵68絲起碼要99998888？

44 巴

我29唔好得你好多

不如改頭尾加埋等於25會合理d
普遍都係5,6,9做頭，
唔會有好極端情況出現
同時加埋最尾果個數字又會有好多變化
假設51112234
咁就5+4=9,只需要搵到16就得
但咁既話可能太易搵到

明明用殘體仲一堆人留言

咁多33巴嘅

44

41巴 有冇59絲？

hi 絲打 我52巴

62巴我等你 38絲

我59

59 絲

應該算大了
52紅巴

搵48絲

24 絲

哇好多版終於有

我52巴

33 67絲快啲出現

25 單身一世
Max係72 你29都未輸得哂
27以下就單身硬

唔係太明咩玩法

仲有其35以下嘅巴絲係無希望
65/8=8.125
我未見過咁多8/9嘅number

繼續R水吹
有個巴吹緊

不如多過72講下自己係咪外國巴
想知on99計錯數定點

83 巴

34 巴 號呀

我都係38 ，要等62真係好難

Hi絲打

4個9

一樣34巴

絲打你好呀

比唔比3P/4P 25表示 4個我先夠100

無見到59 巴

on9不如一樣就match算啦,
利申:24巴

40巴
有冇60

on99計錯數囉

45巴

利申 ：靚仔毒撚

20

61巴打

咁加埋有無65已上？無就都係

36巴

仲未有58絲

56巴

咪就56

岩岩好50

係 1001都未等到

加油
上啦 飛雲

咁加埋有無65已上？無就都係 [/quote]

腦殘左吓

Hi絲打 等左你好耐

34絲 有無66巴

36巴 應該無人會64

55巴～

27藍絲 真係一個27都無

38巴絲量產
利申 38巴

我都係34

有無39絲

45巴 搵55絲

我41巴丫絲打

Me2

利申:gay

30巴打

有冇56絲

自膠你好係係巴黎

Same on9 game

48 巴

樓主 号你老母

Hi I am 61 巴

52巴
telegram lihkbro52

當大家覺得加埋100好難既時候

我發現自己已經過百

29巴
有冇巴打轉玩3p算
求兩巴打出手打救我

44巴

邊到有56絲

49巴打

外國巴打？

追左咁耐
56巴就有

屌你老母樓主死全家

67絲係邊呀

終於搵到 我30呀

屌你老母加埋得27

38巴就有

成個post都冇57絲出現過

唔通連個天都唔鐘意我

一堆38巴

無 49 絲?

有既
不過要人地追post先有

可以啊 俾你依貓我

加埋得25仲有無得玩

你排隊好嘛

你好

繼續R水吹
好悶

有冇51絲

有鳩嘅 扮乜

不如搵一樣仲好啦
利申 33巴

紅巴？

61絲 你係邊😣😣😣

終於有61出現

好多都係44

46巴

Btw ( Show Blocked User - EMIAC )

絲呀

不如一堆38傾計算

64巴

你都係46？

44巴 好似好多44

唔係

仲以為你都係46

我41 pmed

47絲
追左好多頁都無53巴

痴撚線 打埋d大陸字仲回佢地
我屌晒你地老母

37先岩

Tg?

揾到了

喂 我都49喎

夠100

56絲 第一次召集

刷下存在感姐

都可以

44，molamola

35巴打找65絲打

成班戇鳩恨女恨到痴撚晒線

49絲 有既可以擺低tg

51 絲
BTW 号你老母

我都係49

61絲 我等緊你 😘😘

号号号 号你老母
Sor怕你唔識
号你妹 我幹你娘

我49巴打要唔要chat

我46

39巴

打鐵趁熱呀

52巴
telegram
Lihkbro52

好，理得巴定絲

51巴

有無63絲

你要唔要一齊呀

hi 絲打
chat嗎？

no thanks

我都係52巴

我識你？？

22
巴

55巴

tg？

49絲

應該係唔識

Hi 46絲 我54 要唔要chat下

39 絲

49巴等51絲
telegram :jp122

你係snoopy 先生？

絲？？

Telegram

出現了

46絲

好呀
其實依個post超多44巴絲

41巴等待59絲

73巴

no

仆街 56冇絲打 ？

我都係48

屌
86

我都29巴
以為唔夠100都算 連同number都冇

應該係32

67 等33

搵61絲😊😊

30

46巴呢度

72或以上又唔講自己係外國巴絲
令人好懷疑智商

49 again

tg?

34至岩

46巴 我的54在哪

32
邊會有68

59巴留名

完。

33巴等67絲

37絲 等待63的岀現

我51

41絲
59巴等你

Yup

54 巴

59巴 再留名

巴打 我都係46

34咁多人group埋吹下水啦

56 唔理你巴定絲都可以留tg

34巴
一個66都無

id:Satoyee

開group?

我都係

好建議

34好慘
好似1個66都無

終於有56

39巴
歡迎絲打搵me

56巴
Tg: andycck

開啦開啦

51巴 向你say hello

點解一個54嘅巴打都冇

佢係56定搵56呀

49巴
等51絲

因為無乜人號碼咁大

Abcde0000

31 呀

47巴🙋🏼‍♂️

42絲
終於出現

無
我見上面講''56 唔理你巴定絲都可以留tg''
以為有水吹
咪諗住留下tg開gp
56

我都係39
成個post好似得一個61巴

me 33 巴

49巴好似都唔少喎

38
btw 号你老母

42 巴

49 絲

咁多個46巴 54既絲好搶手

好啊 swlihkg

61絲 我搵緊你🙁

真係有46絲? 我54 巴

58絲幾時先有
42巴已經有好幾個

42絲先岩

Your last two numbers are 42?! Mine are 58 lol

又黎

我係絲打

40 絲
有無60 巴

54巴

簡體字，屌你老母

我巴打黎wor

在此

My last two numbers are 58 lol

42 巴搵58絲

可以呀

54巴
chat 下
telegram: mancyan

幾時先有54絲出現

56絲 你肯出現未

61絲打 你係邊😣

我要58號

唔好放棄

你地有無開到？

冇人開 搵人開啦

26絲 搵74巴

36

Hihi

巴

54巴

搵46絲

咁多42
但58就得一兩個仲要係巴

終於出現了

幾時會有59絲

59在此，不過係既

我都54 不過絲
btw樓主号你老母

Hello

我40巴

稀有的61

你好啊巴打

出現了 我係46巴

42巴😇😇

98絲

一個68都無

好多42巴

我31巴

搵69絲

61絲你係邊🙄

X2

開咩好

求41絲

59
有無41

頂 睇錯post 44先啱

終於有55啦

幾時會有58絲？

有無男友或者老公？
如果答案係無我哋可以繼續溝通

我都係 等絲

cls 好多人

35巴
有無65

你54絲？？

有無tg

yes

終於有

colon13

恭喜

得30
有無70既人

Mingggg

56巴 nice to meet you

上面同你一樣計錯做 98咁啱加完又係一樣44

TG?

59巴

53 巴

有無60
巴絲都好

我都係49巴打

無呀（你明的）

Telegram: brbro

等緊too

26巴

28巴
屌你那有人78咁春大

46巴
54 只差一點點先⋯⋯

我都33

咁多42
開group可能得我一個58

44絲

28

号你老母

25巴 求75

43巴 點解一個57絲都冇

冇機會

54巴 等待46絲既出現

Wtming 先岩

你巴定絲
利申 42

我來了

99

大家56/44咁有緣
不如開gp chat?

我係42絲

44 巴
有冇56絲

我47

絲定巴 非hehe

28巴打 睇黎你都係巴打

43 絲

真絲

848
尋求152絲打

有冇67絲

居然仲有44絲

我個56絲唔見左

少用 你識唔識開

到頭來，原來呢邊都係會玩埋呢啲戇鳩嘢，唔爭在開埋乜撚嘢緣份配對計劃吖屌你老母

btw,号你老母

其實我地42同58可以開group

59 巴？
41絲

我58巴

30 here

巴

tg呢

54絲不見了

lexic15

留名

44巴搵57絲

巴打 你好

可以加埋一齊

搭單

你留低tg

32巴+1

小學數都計錯...搵56絲先岩

好多56 54 係咪有人開gp chat

34已開

依度有咁多絲嘅咩
32巴

43 搵57

41
巴
@davis11

我開gp?

43 好似無57

你開
我唔係幾識開

開group?
有冇人開左

46巴揾54絲

43自己相認啦不如
絲打？

你開

51巴
等49巴絲

留低tg

andycck

臨訓先見到個po
有冇人諗住開group

係

啱啱開唔係好識用
唔好笑我呀

58絲去左邊

hi 絲打
Telegram: TonTon_LIHKG

點解冇input box打字

Tg:iris_000

係喎，係咪要開放左先？
利申： 唔係我開

81巴
睇黎19絲太稀有
完。

我都想問

笑死 我試下開

一樣 43絲 做個fd
Telegram: lihkgyounggirl

係咪開錯左，一係巴打你再開

52巴

一樣+1

終於出現了
我41絲

51 + 49
開group?

29 等71

Hello telegram TonTon_LIHKG

62

48搵52絲

30 巴

51巴揮手

我29

41巴
@Davis11
59絲+我

有冇仲多
56/44巴絲
可以入gp吹水

唔知岩唔岩

+2

73 巴

TG:Nsis6101

25 搵 75

51 + 49 gp ??

我62

38已開tg group

46巴
54絲打你喺邊呀

你係咪開左Channel頭先

hi[/quote]

屌
即delete

我又係43

50 係咪等自己都ok ?

52巴
（係呀我紅巴嚟）

巴打岩唔岩

59巴 有冇41絲

58巴 搵42絲

有冇56/44人想開gp chat?
有幾個想入gp
其實我唔識開

我50

28巴

43 巴 找57朋友

我地開左tg group 入？

原來都幾多43

49巴 有冇51絲

19

有冇66絲

開番個新先啦

58

我49巴wo

39男

28絲尋72巴

我49啊絲打

研究緊 好似要你地id

39 巴搵61絲

有冇咁多人唔識用tg呀

tg : morepositive

50 絲

你開個group再擺條invite link上黎

44 & 56 巴絲group

27

咁大既

53

24

9xxx xxxx =38
計字頭多15 , 16會唔會易中啲？
我有幾個電話no.
852 9xxx xxxx
853 6xxx xxxx

23巴找搵77絲

34巴絲請進

有無54絲？
46巴

23巴
77巴絲照殺

32 等 68

55絲

屌計錯 我係31巴 有冇69絲

37巴

17絲

108 巴搵 892絲

屌覆錯

17巴

我係892

之前計錯
39

8x9先72 你自己玩啦

24巴等76絲

46巴。。

有無69巴

43 毒巴

你搵66？

之前計錯
46巴
有冇54巴絲一齊9up下

49巴搵51女火

量產型40巴

搞基ok?

冇人留tg

51巴
tg : morepositive

28絲

33揾67巴

我都56 巴

tg:KenjiL22

tg:heiman0715

。。。54here

30絲

92絲 點玩呀大佬

Tk1992@gmail.com
56.

Tg: FriendForRent

Say 個 hi la

咁少24

21

有冇79？

52絲

自膠 38先啱

54巴
有意請連同你email email至tk199212@gmail.com愚弟會速回小型有緣人

痴撚線92

30 有冇70

等10絲

我都係38 巴

51 巴
有冇 49 絲

巴90 搵 10
巴絲都無咩所謂 無野做吹下水
TG: Caitlyn2

有左新計法定點

49、51group

33
巴都照殺
做個朋友
chriswongforhkg@gmail.com

34巴 非gay
有無66絲呀

54呀！

唔識用添 點加人

same

原來轉左玩法
91巴

Hello 54巴

61爸打都無個 何況絲

On9 9x8=72，有幾多人個號碼可以真係大過50

真係有架

42 絲

大獲，post盡緣盡。
續緣必備：email
Tk199212@gmail.com

56巴喺到 我又要chat

49&51 group

42巴 搵58絲

我44呀巴打

44 邑

有冇成功交配嘅例子？